今日藍絲話，香港立法關你美英國撚事...

但又楂住老美綠卡代表乜？

見到連鄺俊宇自己都保唔住，你仲相信「溫柔是最大的勇武嗎？」

取消功能組別 五大訴求 缺一不可
全民習武 唯一出路